原來Gundam官方譯名唔係高達

你係咪戇鳩

原來mother翻譯做中文唔係老母

一生愛潮爆

敢達

會員吳女子搞我後面#1149申請改為#281149?

台灣譯名

官方譯名叫“鳩達”

一直叫開根揼

敢迖先係中譯

根dom

( Show Blocked User - 吳女子搞我後面 )

敢你老母

自動裝晒condom